Это новый проект и в нём предусмотрен графический интерфейс для взаимодействия с пользователем.
Проект предназначен для скачивания музыки(mp3) и картинок (jpg).

Проект создан совместными усилиями Андриановой Марии и Куничкина Кирилла.

Прокт написан на Java 8 без использования сторонних библиотек.

Соощать об ошибках, предложениях и вопросах использования можно на почту kirill.kunichkin.2001@gmail.com